有村架純係唔係雞黎

係:
唔係:

禁錯左 已pm牙連改返

No

臭G

佢係嘅話牙泥都真係有屌狗了

尊重啦

Sorry 改番

雞你老尾個爛之PET

有村唔係g 係死臭g

通知蓋清就得

佢唔係雞 係方包

25

方包皮

成日有人話自己似有村架純

吾系

你呢個問題同問香川子覺得肥媽正唔正有乜分別

一定無

雞乜撚呀